呢度可唔可以做到配票

避免谷死一個贏硬既